原來經已天咗光

我個心好痛

Ys

我個頭好痛

🖕🏻

?

點解？

同女朋友傾到喉嚨好痛

🧘🏻‍♀️

我係出過軌的賤人，自己攞嚟

冇得訓眼痛

想痛定唔痛

傾到想瞓多d

點解無

扮糞著

加你老祖油

連登肥仔

早晨定早抖呀

我早洩

醉左

好辛苦 佢唔要我啦

腎囝

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

why

失戀啫 幾咁唔閒啊

꒦ິ^꒦ິ

都未失 我唔要阿
我完全訓唔到

減咗肥先諗其他啦

而幾日每日只食晏就個餐
樓主 每句說話都傷到我想求安慰

我都好辛苦

肥仔表示同情

未失就唔要即係點

辛咩苦...

便秘

飲奶茶多奶

即係我仲未失戀 亦都唔要
唉...

即係人哋有更好嘅選擇

免疫咗

病毒都怕咗你

而點一定無
岩岩睇到樓主既名 我都係唔同你傾啦

你嚇走咗人

走寶

肥仔都怕咗你

無人識佢喎

佢係你啲frd癡撚肥港男喎

抵撚死

唔撚識喎

帽撚on9啦

咩事 好撚醉

咩咩事咩醉

聽日仲要做大事 希望準時

幾時都有人

咩叫幾時都有人

執屎啊 自己個屎啊

。。。

又嚇走

天才嘅煩惱 \/

可唔可以唔好啊

就其實真係唔想係r 我係感嘆 無+無-嘅原因啊
我屌好似整到咁但我唔係啊

腎仔

你而家後悔？有冇搵返人呀

出事後當晚已經好後悔，之後女朋友都嘗試畀機會大家，但我hurt得佢太深，經常被回帶同爭執，最後佢覺得我唔再值得佢愛....

我真係好後悔好後悔....

很有動感是嗎

不是

屌!嬲!!

唔好嬲

社會病態當成常態嘅人 真係好撚變態

我都覺得樓豬好病態

好好訓

下

瞓唔到

點解 有野煩？

左邊嬲班癲狗右邊發姣典床

你咁忙 唔怪得啦

嘻嘻

ｍｕｌｔｉｔａｓｋｉｎｇ

咁你可唔可以左手搓我粒lin
右手幫我打飛機

想破佢個處－。－我系米有鏈同僻＞ｏ＜

有病睇醫生

揀唔落手。。。。。。。。。

係人地揀你唔落手-.-

你不嬲戀同，基

性騷擾男神

好癲
驚佢怕咗我

飛機。。

癡撚線 i wanna be that bike ride on me
笑撚死我

咪撚讀啦屌你

幫緊你男神搵你出黎